覺唔覺而家好似雨傘咁，太多人畫地為牢、自我限制

呢樣唔做得
果樣唔做得

唯一既界線係大局，任何有利於就要做，大爭議既一定要諗清楚對整體大局有冇扉。

文宣既另一角度，極端邪惡攻勢

唔好失分
我地就黎輸
到時輸埋選舉

叫啲阻膠唔好搞大台，扮大台
咪乜事都無
人哋已經討論緊香港前途
佢哋仲妄想緊階段性勝利
而家仲要講都唔畀人講

利申：分化撚

又要含淚投泛民了

其實左膠只有2個界線, 這不能做, 那也不能做

琴日好多post又話咩又唔做得果樣又唔可以

我心諗咁即係可以做咩

過左兩個月黎大家嘅底線其實已經上升左好多

之前話唔可以做嘅事而家已經變得尋常

而家唔做得難保下個月大家都習慣左

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

我地勇武唔介意讓幾日，讓場地俾左膠和理非

因為大家始終都要休息，咁先可以長期勇武

但左膠必須必須必須要記住，我地絕對唔要大台，就係因為冇大台，我地先可以行到今日

亦必須要謹記我地不分化不割蓆

選舉係重要，但因為選舉而放棄而家嘅民氣，就係on99、街頭抗爭，畫地為牢

因為議會制度，你永遠唔夠票推動政改民主，所以你永遠都需要政府跪低、主動，先可以推動政左。所以唯一方法係街頭抗爭/經濟行為，呢樣先係主軸

到時唔係輸民意係輸比「民意」

介意手段就會死
要比共產黨手段更污糟

幫推

橫掂天口咁熱
不如一班手足去嘆下冷氣？

食人血饅頭既奶共地產商，就係我地黎緊既目標！

If we burn, the rich burn with us